人生無意義了

依家啲基佬都咁多花臣

去死吧 冇人留你

再見

又改名

又嘥咗一日